{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_072472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "병산사"
    },
    "text": "1972年に弟子たちと地域儒林たちが意思を集めてソンキウンの祠を建立し、これは2001年5月31日に燕岐郡郷土の遺跡第36号に指定されました。境内には祠堂であるビョンサンサと外三文人スンウィムンがあり、塀の外には2基の石碑が建っています。ソンキウン李落祠には彼の文集であるソンキウンの文集と木版250点が保管されており、毎年旧暦3月7日には、彼の学問と徳行を追悼する祭祀が務めています。ソンキウンは、忠清南道昌寧(チャンニョン)出身で寝るスンジェ(舜在)で、号は徳川(德泉)です。彼は言った言葉の時期の儒学者として学問と徳行に優れ、多くの人たちの称賛を受けました。しかし、1904年から日本の統治を受けることになり、租税や賦役など多様な日本政策に反対し、逼迫を受けるようになりました。以降、島流しの生活をし、現在の祠堂があるヶ月前里に移住して後学を養成し、1953年にはチュンヒョン書院の場として働きました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンキウンの祠はいつ建てられましたか？",
            "answer": "1972年に建立されました。"
        },
        {
            "question": "ソンキウンの祠はどのように指定されましたか？",
            "answer": "2001年5月31日に燕岐郡郷土の遺跡第36号に指定されました。"
        },
        {
            "question": "ソンキウン李落祠の境内には何がありますか？",
            "answer": "境内にはビョンサンサ（祠堂）と外三文人スンウィムンがあります。"
        },
        {
            "question": "ソンキウン李落祠には何が保管されていますか？",
            "answer": "彼の文集であるソンキウンの文集と木版250点が保管されています。"
        },
        {
            "question": "ソンキウンの祠で行われる祭祀はいつ行われますか？",
            "answer": "毎年旧暦3月7日に行われます。"
        },
        {
            "question": "ソンキウンはどのような人物でしたか？",
            "answer": "ソンキウンは学問と徳行に優れた儒学者でした。"
        },
        {
            "question": "ソンキウンはどこ出身ですか？",
            "answer": "ソンキウンは忠清南道昌寧(チャンニョン)出身です。"
        },
        {
            "question": "ソンキウンは何という号を持っていましたか？",
            "answer": "ソンキウンは徳泉(とくせん)という号を持っていました。"
        },
        {
            "question": "ソンキウンは何に反対し、逼迫を受けましたか？",
            "answer": "彼は日本の統治を受けることになり、租税や賦役など多様な日本政策に反対し、逼迫を受けました。"
        },
        {
            "question": "ソンキウンはどのような生活を送りましたか？",
            "answer": "彼は島流しの生活を送りました。"
        },
        {
            "question": "ソンキウンはどこに移住しましたか？",
            "answer": "彼は現在の祠堂があるヶ月前里に移住しました。"
        },
        {
            "question": "ソンキウンは何を働きましたか？",
            "answer": "彼はチュンヒョン書院の場として働きました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 393
    }
}